原來中共輸到連底褲都冇埋

本身中共可能想換林奠止血
換特首要六個月內補選
但原來2020年1月1日會少咗102位建制區議員選委
民主派已經會有400+

非民主派選委仲有770位
但現實上以上次林奠得票計
只剩777-102=675票
得返好少優勢
而本身鐵票就冇600
所以工商界可以決定邊個贏

所以中共只有三條路
1.一個月內補選，但好難搞掂所有勢力
2.唔換人，冇得止血
3.以兩三個訴求換工商界票

推

如果佢得呢三個方向 佢死得喇
香港真係無限期抗共 直到永遠

搵barcode代理到尾

推推推
推到每個手足都見到
休息完繼續gogogo!!!

政改啦假普選/增加選委人數
然後俾兩舊屎你簡
勉強應付下美國既劇本

逃犯條例商界一開始咪屌鬼
之後改哂益佢地又即刻跪低 有西用咩

推
劍指下屆特首

其實用咩揀人準則
到時會唔會比葉瘤同何妖你揀

咁點解要換人?林鄭繼續未得

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

工商界宜家邊個出黎撐中共係咪會被裝修？

無架
商家利字行先
有利益咩都ok
我地咪做到環境係-五大訴求有利囉

俾左半年你，一早選咪好咯

push, 好文分析

仲有一個方向係叫林奠自行了斷，搵第二把膠椅張建宗頂埋個二年半buy time拖住先。呢期佢都出黎做啲執屎野隨時係試水溫同搏好感

唔好ff小圈子選舉取勝
中共有任命特首首權
我地要真普選

議會街頭抗爭兩路線做一不可

繼續搞死聖誕新年，工商界就會求饒

成日要做啲屎忽嘢，咪出現啲屎忽結果囉，好正常啫，咪等條臭閪日日被人鬧屌佢老母囉，做埋晒啲屎忽嘢，係咁上下情況啦。

等睇佢日日閪住面對住佢未死果個老公。

呢個問題中共已經答埋你
佢在否認炒王志民果篇新聞稿最後一段，特別提及選委會係五年一屆，即係由返上屆原班人馬嚟做

林奠終極大黃絲黎
唔搞到香港咁 邊有條件同中共傾計

證明觀塘、九龍城、土瓜灣正仆街 本來可以嬴更多

重啟裝修

有無留意外交部點樣評論區選結果

佢哋一早就知輸區選已經好撚大鑊
一諗就諗到最後
好驚泛民嘅人選到特首
但佢唔係評論呢樣
而係直指港獨
一講就係講到香港無可能獨立
跳哂 steps
即係佢哋知個結果指向咩嘢

香港冇贏過

唔覺 點會用777去減 應該用1200去減-.-

當時689跳去777都多咗幾十票 可能下次又會多啲 而且中共對特首個位係志在必得 邊有咁易俾你贏

GOGOGO！

呢個可能性最大。

宗仔做特首同軍政府有咩分別
佢只係鄧pk 既扯線公仔

唔使諗到咁複雜
純粹係王毅個撚樣唔知點答

但重點係大陸幫我地篩選左候選人

之前就真係會dq
但美國簽左香港民主及人權法之後
你dq人 我咪dq 獨立關稅區

變相攬炒經濟壓力可以左右特首選舉

立法會所有功能組別必須參選
執到雞當bonus

特首係要中央任命 佢唔任命吹呀

邊個同你講特首參選唔可以dq
同埋特首係中央任命

現有制度，邊個入到閘都係中共背後要OK先得
佢真係可以做到得俾葉瘤同何妖你揀
咁嘅情況就算建制陣營唔夠600票 又有乜分別？
所以都係問題喺到制度，大家要記得我地要嘅係真。雙普選

佢改個選委人數已經收左你皮

仆街咁會唔會係林鄭死唔想落台，玩返鳩中共一獲

所以吹緊話按照基本法45條特首可以協商產生

係

所以林奠會繼續捱落去

真係都唔出期
前排係咁話取消區議會選舉 之後無啦啦又開綠燈
中共應該計好哂數 小圈子就點都控制到
俾非建制贏區議會好過贏下年立法會

No 後尾有人睇返法例 區議會界別選委如果失去議席 嗰D 選委要立即重選

中共一定玩嘢，唔會畀我哋贏
所以我要真普選

WOW

好多連登仔仲笑緊玩選舉無用
上屆選委比泛民拎300幾席 今屆再多117席
班大陸佬已經擔心緊泛民影響到特首選舉
體制內外一齊抗爭先係佢地最驚

之前全部半年內補選

佢唔搞補選又係俾子彈國際社會攻擊

建議維尼大帝好似新加坡咁踢我哋出去

我要雙普選

所以宜家到林鄭下尅上
反中共都管唔到了

根據《行政長官選舉條例》列明，經區議會界別當選的選舉委員，如果於區議會任期結束後未能再次當選，即當作已經辭去選舉委員職位。區議會選舉建制派崩盤，僅有15名身兼選委的區議員成功連任，因此明年1月1日起將有102個選委席位出缺，或需舉行選委會改選。

仲話區選無用果d 收皮未
依家係田少李家誠做王

Push

經過今次嘅事商界係政府嘅Condom
平時好哋哋 一有社會事件就不惜犧牲商界利益
最慘係犧牲完 都冇諗過點解解決個問題
交稅交得最多 但一有事政府都唔理你

仲有第四條路：
人大釋法

入閘既都係中共既人 比晒1200票你又有咩用？

諗起尋日個特首

中共會俾番中間派上

g 持林鄭媽媽繼續做落去
焦之母港獨之母支爆之母
沒有林鄭沒有新香港
沒有林鄭沒有新中國

而家示威者識裝修，唔係咁易話為㗎啦

一個月內選佢重驚
而家我地係香港大多數

仲有另一個咪dq lo on9仔,中共真係未撚驚過

工商界可以決定邊個贏

唔好又中上次既曾財爺個招啦，上次咪一樣計過數有工商界加泛民票夠推，結果一票都無啊曾財爺，全部票都係來自泛民。

我肯撚定係唔換人仲連任問你怕未!

共狗連自己既憲法都唔守
何況係佢立畀你嗰條

佢呢句說話係新嘅
並唔係之前嗰啲 standard model answer
如果無特別答法
佢大可以話香港區議會選舉係香港內部事務，不容外國勢力干涉說三道四，呢啲先係諗唔到點答嘅時候拎出嚟用

屌佢老母一早冧咗林奠咪無事
條友英國間諜嚟

我認同係體制外做抗爭係必需 但點解唔係體制內都增加佢既管治成本呢 都係比緊壓力中共

高汁post

宗仔未夠班做特首, 連黑鄧都壓唔到, 做左特首阿爺仲難控制香港.

而家香港除左有真香港人反抗之外, 仲有689 同埋 中聯辦 食緊花生, 搵宗仔做特首個位, 又冇智力又冇人脈, 邊夠呢班老狐狸鬥

仲有美國政府一個年考一次試

中共今次捉蟲，我係中共寧願半放棄香港好過

香港裝修界要好好監察造皇工商界

全部都係林奠想繼續坐落去嘅計謀黎
大陸又中計！

邊間撐共邊間裝修

特首仲有三年可以慢慢同佢玩
2020立法會真普選咗先（人權法案寫到明）
然後再玩死狗隊同埋過咗真特首普選條法例佢
然後訂立法律俾18歲以上香港市民造成軍事化武裝訓練
槍桿子裏出政權

到時一係真普選一係起義攬炒
我睇下開始支爆嘅中共點揀

街內用選票 街外用火魔

重溫下《中學生抗爭五個月宣言》：
既然政府勢要與我們這一代人作對，那不管是五個月、五年還是五十年也好，我們定會奉陪到底。

依家一代人同你匪共血海深仇
呢世人都要同你玩落去
如果共產黨無機會好似納粹咁殺嗮我地呢代人
in long run
我捻唔到我地有咩理由唔贏

呢個係最好的情景

但係 我地唔好咁天真，老共係信唔過

我地一定要有 堅定意志打呢場仗
唔好有鬆懈的心，去番開心消費過聖誕

咁樣， 攬炒未成 軍心已散

打少啲飛機啦
依家唔係要你玩game玩得叻，而係要change the game

工商界個個都反口覆舌，咪同佢地deal

似乎機會唔小

佢直接指派
譬如張建宗出選
然後唔俾其他人候選
咁惟一一個就當選

依家共產黨話香港亂局係年輕人買唔到樓
要對佢地開刀
睇下咁樣會唔會connect到佢地

大陸民情已經係咁樣要求

由我地自生自滅

Cut 水電食物 (因為佢地以為我地真係靠佢）

唔會無限期，我地傷亡數字一直增加緊，唔係無限人頭

美國係咪真係會咁做先
佢係香港都有好多利益
我覺得人權法都係靠嚇居多 唔會做到咁盡

當年689 因為誠哥發功。
777 - 689 = 88票係誠哥可控

而家林鄭落台，係張建忠直接暫代特首，好似曾任權代老董咁，好似係。

都一樣要過600票

五個字 木馬屠城記
四個字 裏應外合
三個字 無間道
兩個字 內鬼
一個字 詐

中共最想睇我地

理大輸一仗，最尾區選翻盤

然後...沒有然後了。。。。

好似六個月內一定要補選

Rest

中共輸唔輸 我就無咩所謂 我只要將中共驅逐出香港就得

樓主天真

即係 777 - 112 - 88 = 得番577

平時都賺最多LA! 官商勾結 大家都係講利益.. 真係同你有親咩 抵死

當年老曾正式接替都係經補選 佢係唯一候選人所以自動當選 (當年法例無要求一定要過600票 而家改左做就算一個候選人 都要選 要拎601票或以上）

基本法寫明CS最多只可頂半年。之後一定要補選。林奠任期係到2022，拖唔到咁耐。

宗仔未夠班坐呢個位, 淨係泛民都玩死佢, 仲有面對狗隊反咬 同埋689+中聯辦 呢班老狐狸

會唔會太樂觀
中共係唔會按常理出牌
一定唔會換特首

姐係要繼續出黎
俾壓力政府

佢夠膽出呢招咪好咯

聖誕新年想做生意呀？收皮啦
政府成9日放班狗出黎tg放題 周圍咬人
邊個仲夠膽出去shopping ar

訓撚醒未啊
區議員垃圾會，起碼我地係有得選，可以當係支線一條去打
屌你老母1200選委你拎黎打J
記唔記得五大訴求第五大，亦係最終極目標嘅訴求係咩？
真雙普選啊

不推文是個好東西

話就話少左102鐵票，咪又係中共玩晒

係真的， 所以而家由期他紀律部隊組成既SPECIAL POLICE全部係去守禮賓府

調走晒POPO， 怕乜自己諗

你點知的

咁講就明點解要召最有錢個班大陸佬就係想佢地入股操控工商票
中共信唔過香港班首富，但遲遲未郁手，係睇黎大陸無水喉射落黎(689都暗示左)，好啦，依家反客為主，睇到之後局勢美資日資做後盾，商家佬有話事權時，班popo你仲有無資格叫人鎖商場

即係1月1號前林鄭會比人炒

一定唔會玩因為其實林鄭
中方覺得佢表現得好好

如果可以唔洗靠支共
剩係用用泛民+商界票贏特首
起碼佢同支共有更多bargaining power
唔洗睇支共頭
為港人爭取更多利益

泛民本身就夠票推一個候選人入去
百幾個提名就得

中共有嘅係任命權
即係你選到佢唔任命你做都可以

但選到唔任命係個超大嘅核彈
佢唔會想掂

好驚淋病突然患抑鬱，然後 free fall

我諗對中共最好既策略係留林奠係到 但架空咗佢同封撚咗佢把口 最好軟禁埋佢係禮賓府 實權就由宗仔揸同負責見傳媒

點會拎上次得票睇，上次係兩個保皇內鬥。

屌 咪玩啦
唔對路咪人大釋法

林鄭全裸自殺，身中數百槍，死因無可疑，林鄭遺書計劃

咁就真係暴動

好文分析

香港個利益會大過中國市場？

睇到好心酸, 本來一件咁簡單既事搞到今日咁
當初一百萬人出黎, 即刻跳出黎講撒回咪得囉
搞左咁多野出黎

支那想鬥香港地主

宜家商家可以反撲

你點影的？

柒婆要做足十年呀

睇下美心吉野架下場，出賣港人就唔好打算賺錢

老共局中局，想我地收手

如果因為區選我地停左落黎，五年後就會打死我地

我地依家係要攞佢命，就唔可以再俾佢用空間黎換時間， 一定唔可以散！

其實一d都唔簡單
要發生始終會發生
就算唔係返送中遲d一樣會爆
因為已經到左臨界點

俾多次機會泛民

香港人未贏

搵港澳辦架空佢咪得囉，反正佢都係傀儡

林病6月搞到而家冇一樣野係對中共有著數

不要讓林奠跑了

黄色經濟圈
三罷工會
玩爆啲商家佬

發夠夢未

出兩個極深紅人物 等你地投兩邊都死

推罷工戰線

你講整體市場一定唔夠大架
但問題唔係咁計，而係要計本身商家既業務比重同果啲商家會唔會/想唔想係大陸發展
有啲業務係大陸係勁多限制又或者可能係國有產業，根本唔會返亦返唔到大陸發展
加上商家佬睇利益，中共都一樣
咩係有利可圖自然會去做，如果換林病/清算曱甴係換到政權穩定，你估下中共做唔做？

唔做，因為佢地超級需要維穩機器

一定係會加大力度鎮壓，唔會揀其他方案

點止
仲豬瘟、鼠疫、貿易戰

繼續搞死聖誕，除夕，農曆新年，工商界為利益會企我地果面

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

加選委數
派3隻都係奶共比你投 投邊個都係死
冇真普選就輕鬆解決你啦

Or 佢唯一肯任命既人拎唔到601

咁就要1,600,000黃絲團結啦(未計幾十萬14-18歲仔仔女女)

Good morning鳩蛇！

會唔會係林鄭為保自已
所以先要黑警打大學
再令保皇輸到仆街
令共狗唔敢換人？

天真, 支共將選委會改做1800人咪得囉

唔好換呀
換左仲點樣港獨
港獨之母

所以其實而家一方面做好區議會
另外一方面要強攻功能組別

萬一真係過到立法會呢關
淨係權力特權法已經做到好多野
仲未計廢除公安條例呢啲唔合基本法既惡法

繼續搞商界就啱啦，平時賺咁多，還息都未夠啦

有閪選底下，每隻都係中共欽點

1. 唔夠601票 立會加區會全取 泛民實際得3百幾票

你咁計777 - 102係唔現實 北京一吹雞 就會埋哂位

2. 你泛民侯選人 入唔到閘 有春用咩

咁你想揀 林鄭 梁震英 定係 糖糖

同時 泛民有邊個人 做得起特首

成個管治班子 都唔夠人選 成班都係律師

律政師以外呢？ 冇一個有政府行政經驗

所以話成班泛民都冇管治香港既能力

應該咁講 佢地冇預備過 會真正管治香港

所以唔係選到就完成 咁簡單

3. 修改基本法 政改 全部都要 分組點票

你又選唔到功能組別 執左政 都係改變唔到現狀

法例規定特首補選必須要出缺後第120後嘅星期日舉行
所以無可能今年內搞掂 呢鑊真係錫中中共嘅春袋 永續攬炒之母已成定局

放心 到時會改制

多數會選2

輸你老母咩
仲諗住係體制下玩
下次全部候選人都係佢地人
你選邊個有分別咩

我地仲未贏㗎
區選得資源
我地要嘅係下一步行動
用依啲資源建立黃色經濟
用議員權力建立連儂牆
和理非爭氣啲 勇武付出太多

輸你老母
我地有撚贏過
發完夢未

老母六月成就表

1）激發香港民族意識，邁向獨立之路

2）勇武成為市民共同認可，以後任何示威將佔路玩火係基本

3）香港市民放下暴力道德底

4）警察自佔中後重建形象一次清袋

5）泛民成為主流，入主區議會

6）統一台灣無望，辛苦佈下既國民黨分分鍾亡黨

7）美國反中情緒

8）由1997推到依定既《香港人權法》終於立法成功，依家要每年考一次試

9）中共國際形象倒水

10）美國吹雞，非洲佬都想反佢

綜合以上而言，老母係香港1997年以來，最偉大既人都不為過

on9 post

李嘉誠做特首

係咪鋪緊路張健宗上

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

入到閘的 個個都藍 選邊個有咩分別?

如果補選會換選委?

將支持民主派果6成和理非香港人升級到玩火魔 燒警署 封紅隧都接受到

單係呢樣柒婆都已經稱得上「偉人」

你跟返佢嘅制度就真係輸到甩褲
候選人又係佢揀，嗰600票佢投曬一個候選人又得。何來輸到甩褲

所以區選令到中共多左一個問題, 少左一張牌
多左既問題係中共發現原來一直俾人呃, 香港情況收錯晒料
少左既牌就係換特首更加困難

依個只係情勢分析post
各位手足唔該做好準備
之後繼續上街
香港人 報仇!!

基本上都唔會換人 林奠團隊第二個上都係做返一樣既事 咁搞黎做乜

如果咁係咪應該勝選票數都照減？(1200-102)/2=549?
調轉睇泛民只要多150票就穩勝？

102票要重新選過

代表制民選特首，but 沒有題名權。

佢擺3個林鄭出黎，你選乜都無用

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

每個決定都錯到仆街 你話佢係英國卧底我都信

唔一定完全取消 可能係partially 咁取消
例如禁出口高運算力cpu

唔該。

360直頭發幾次聲明跪低
美心又唔敢點大聲譴責

美心比我地搞左咁多次
都唔敢報警

伍家實際話事人（唔係伍淑清）

一句都無er過

林鄭calculated

我敢講林鄭個位穩過習近平

其實佢地怕乜,人選仲係佢地定,重選一樣冇得輸架?

破壞佢地如意算盤, 加速支爆

2020-2024

本屆區議會議員有可能會選兩次特首
689想番身的話，大可以向新當選政治素人求助

佢地唔係同一房
懷疑條臭西有心撥火

支共要玩鳩你好簡單
即刻推三個人出黎俾你地普選
姐姐 , 何妖 , 老鼠成
我1000% 肯定香港人會投老鼠成
即刻有個討好黃藍兩邊既奶共大佬上位

所以雙普選 , 唔要支共幫你揀先最實際！！！！

美國快啲過民主法

其實美國比唔比到壓力商界

點解你咁肯定民主派冇25仔

止乜撚嘢血
咁信任柒婆 把口

我估中共都係滲透區議會
令所有人沉迷曬選舉同框架內既制度
再滲透

止暴制亂再食埋個大勢力佢

曾任權代老董
都係於2004年老董下台後
曾任權暫代特首6個月之後
曾任權重選

我1000% 肯定香港人香港工商界

李生做咗king maker

加選委名額，塞自己人入去

佢意思係泛民都有佢哋嘅棋，就算係泛民做特首都冇港獨

Good Morning Sir

加乘哥差唔多有30票 如何果佢係黃

唔覺，真係咁做嘅全支那所有人都會反，因為中共讓左步。點解林病一直話要等事件平息後先點點點，就係要做個姿態。政府冇撚讓步，係政府平息左件事。
支共管治靠嘅係高壓同威嚇，佢哋只要作岀第一次讓步，咁多年黎嘅比人嗰種高牆嘅感覺就會開始動搖。補充一句，你可能會話人民無能力反到，我同意！但再上一層嘅人呢？

如果工商界有能力控制選擇
誠哥應該會強勢回歸

應該會係２，以靜制動。劉匪兆佳都講到明，政府做乜都滿足唔到我地要求（唔回應五代訴求梗係唔得啦），所以共狗覺得做乜都無用，你見雜種啱啱就左去見林奠加持佢就知。佢哋而家內憂外患乜都齊，香港都無謂再理。
再加上今次過７０％投票率親共派（唔好再叫建制派啦！）仲可以有４２％鐵票，下次立法會泛民／本土都可難再大贏，佢地覺得無謂而家走去搏。

工商界想生意上返軌道嘅 就要施加壓力比政府 回應市民訴求！

換特首選委好似用舊嗰班
新嗰班要柒婆任期五年後先得

做得大企業點都同大陸綁左一齊
抄家VS無生意., 點揀
中小企就睬你都有味

永遠=2047？

所以要有針對工商界行動

行動post啊
唔好鬆懈啊

其實就算一人一票真普選

佢地都有好多玩法令到選舉唔公平

都唔知佢地驚乜

只要唔係必勝就驚架啦

好簡單，林鄭做足，但真回應五大訴求

最驚係出哂招都要輸

其實真係好on9
商界到最後咪又係要低頭奶共
上一屆選委比例唔等於下一屆
佢要安插多啲自己人入去根本唔難
唔同689
777呢個票數擺明係中共造出嚟
你唔係以為佢真係得777票呀嘛？
咪撚傻啦 邊有咁橋
結果係今次我地贏
贏在有手足嘅血汁
贏在踩係無數被自殺手足嘅屍骸上面
贏在對面唔夠時間種票 配票
但你班垃圾（對唔住我唔係想割但好撚嬲）
一個二個係到講立會選舉 特首選舉
5個幾月拉左幾千手足 1個十年
你仲想幾多手足比狗咬？
你仲想幾多手足被自殺？
你仲想幾多手足被強姦？
我屌哂你地老母
手足用條命換返嚟全港有7成民意支持
但你唔係以此去打破個不公平嘅制度
而係繼續同佢係呢個種票、配票、假票箱嘅制度玩
死左嘅手足唔會放過你

仲停留1200 既選委，要一人一票

所以只小量係黃店消費

4. 收買非建制派

第四十五條
香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。

行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。

你懂的

支持

無錯
777誠哥應該無發功
可能對佢來講薯片同柒婆分別不大
亦為免得罪中共照投柒婆
(全世界都無人估到柒婆係攬炒之母
包括中共,有時光機佢都會要薯片)
今次泛民搶左117飛
中共想換人唔換路線都唔得
689系,今屆政府既人都唔洗諗

你點簡的

Agree

工商界重會信佢?

踢爆聖誕新年大春袋

古有皇帝賜白綾一束，鶴頂紅一壼

講左話補選用返上一屆既選委，今次區選唔會影響到補選

我諗成個中共加特區冇諗過輸淨1成半議席。更加唔會諗到117席選舉委員會會員一夜間冇曬。

邊個講？

工商界咪即係賣港界
有撚分別咩

選咩丫
共產黨一野安排個人落黎接任777
大家咪又係lunch落黎叫下口號反對

到時選個好似曾陰權的商界特首
然後有錢的繼續炒樓
冇錢的繼續交租住劏房

係上一屆選舉嘅選委任期未完係真
講緊係但嗰啲落選區議員自己任期完咗

炸彈咪更大粒

其實都時仲好tim
反正我都照收租既

要同商界班仆街講 你地依附呢個腐敗嘅政權已經好撚耐
你地賺錢嘅時候香港人亦都冇得益過 但你地繼續助紂為虐 香港人一定會當你地第二個美心 自己睇路

補選係用返選林鄭個1200選委，唔係用新。當年老董收皮都係咁做

區議員和各大手足，要更大力度向前邁進，利用政府資源推展各種運動項目，由地區開始，加快建立黃色經濟圈，唔好俾佢停！

而家分析佢換唔換特首根本多鳩餘
而家呢個係搶控制權戰
6月搶民意
7月搶外國支持
8月搶街道控制
9月搶交通機場
10月搶商界裝修
11月搶到去準三罷
而家再搶埋區議員議席

共產黨既認知係同我地一樣,退一步即無死所
所以不惜軍法管治不斷國際線上踩界, 賭世界民意
用假新聞封鎖博做到新疆2.0
基本上係落錯注, 個賭注係可以輸哂成個中國好似蘇聯咁爆
習近平呢個弱智到輸哂D"白銀"後就可以收皮
不過D"白銀"唔少, 可以夠佢輸1-2年

啲勇武手足一車車黨鐵上晒去無回頭
已經止咗血

18歲生日快樂
2020年5月2日前登記做選民

仲有一個最簡單方法
玩多次2012 政改
由1200人加到2400 人選委會, 話係加大民主成份
但放入去果1200人全部都係鐵票